有無人明個種好似困左係個城市到的感覺？

唔知有無人有呢一種feel，好似唔知自己可以做d咩咁。
小弟住係外國，成日都會有種感覺，有時覺得住香港的人好爽，好多活動阿，野食阿咁。
但我又覺得你地住係香港都會有一樣咁樣的感覺。

算唔算一種病？